有無巴打失業，又唔知搵乜工做好

唔知做乜工好

裸辭左 依家9搵緊 有offer 根本唔知自己想點

11月1日開始失業到依家
真正廢青
見過好多工都唔成功

聽日又要搵工

M記做過世啦

返緊 想辭 但又唔知自己想同適合做咩

失業超過半個月已經好不安

想搵份唔使高人工，正正常常既超級hea工，唔知難唔難搵

你地平時有咩做，
失業多久？

諗住做裝修算 但都唔易搵

番parttime算啦
時間又多d 舒服d
反正都買唔到樓

一樣
諗落其實根本冇工想做
求其搵份partime算

今年fg

發覺自己唔適合對客，有咩工可以返？
利申:廢左成個月

我都好迷茫
宜家岩岩做緊份咩福利都無既工
番就有錢 唔番就無錢

fg 返左一個月裸辭

返咩工咁慘
利申：搵左兩個月都未有fulltime

屌 廢得一個月都唔夠個啲唔好出聲啦

唉 master 畢業都搵唔到工

利申： 乞衣科

上緊人力資源保安堂

工廠admin

裸得一個月就咪叫春啦

利申：10個月

返咩都好
最緊要搵到最適合自己的生存方式
唔好令自己一直活係”人地點樣睇你”的想法下

same here

諗住搵啲聖誕新年pt 先 過完年再搵其他pt

廢青左幾個月....
得一間有interview
唉，唔好講話offer，send左n份先得一個interview
真係好灰

返緊工但好想轉工

返埋呢個月開始失業
諗住做住pt 先

成班垃圾

失業左大半個月，好撚不安

見過好多工都無消息

畢業n 年， 裸辭過兩次。

一句講哂， 放棄理想 , 不要幻想自己可以谷地反彈。 倒霉既人只會keep住倒霉。 唔想餓死既， 就乜春都做， 做住等死。

分享完畢。

信不信由你

Fg 大半年廢青
有in過幾次 無回音

舊工轉part time 形式，邊做邊操體能

巴打咩學歷？

正評

唔難
做保安/細行dealer都得
但可能要通宵

Same 但炒散中

唯一解釋
嫌人工低

裸左一個月
見工俾人問點解裸辭應該點答好?
直接講想休息一下先再搵工會唔會俾人感覺唔好?

4月到依家
我都唔知自己想做咩工
其實又唔完全唔知 但依家做唔到...
報左再讀書 但都成年之後 好窮 點算

我好明白上邊啲人話咩 唔知自己做乜 唔知自己條路係點 乜乜乜

依家我自己親自上陣 講過哂 試過哂 條路都親身行埋

結論 就係我上邊嗰個 reply

唔信既, 你自己可以試下行依條你以為有出路既掘頭路

好老實, 放棄理想, 早啲起步做依啲 反而對我地依啲 倒霉既人嚟講 仲好

咩叫唔高人工

呢度有幾多係ugrad?

10000<都OK，唔等錢開飯，最緊要工時唔好長

小弟係
一直未搵到工到自己都覺得自己係廢物

我都係想搵hea工，12k就夠

你地會唔會考正苦?
不論文職定紀律部隊

如果自己養自己
無經濟壓力 其實真係唔怕慢慢搵

有無大好似我咁異類
打算做十年八年儲錢之後辭職做廢青
間唔中炒散就算

真係可憐

而家炒散，多數飲食業，想搵份hea工可以坐既

一年
一事無成

祼辭後頭2,3個月都好開心
但開始搵工,發覺搵唔到之後就好灰
而家已經年幾冇返工

咩u先..
自資果d就算啦

唔係自資 係八大
雖然都唔係咩好威嘅野黎
搵工搵到灰 心情難免有啲差嘅

Btw 如果有巴絲想搵11-13k hea工 政府contract 可以一試 但就無升職乜乜乜

我都有考過保安,但就未做過保安